Question about Reference

If I paraphrase in the paper and point out their point of view, do I need to include their literature in the reference?

我只可以答你
你所寫出嚟既一字一句都係有reference

我哋undergrad level普遍無創造新知識既能力

Yes

THX

Google Apa style